2019年香港警察柒事合集回顧

係呢個社會氣氛沉重嘅Moment 如果大家覺得壓力好大 唔開心
可以睇下我呢條片减下壓 笑下 舒解一下負面嘅情緒 千祈唔好做傻事
抗爭係長期嘅 只有堅持落去先會成功！光復香港 時代革命！

push

光

復

香

港

，

時

代

革

唔好搞冒警人員既後面啦

命

後面吸引

人

加

油

比撐警大聯盟班人睇簡直一流啊

自推